CityU lib 死左？（有圖）

岩岩登入嘗試登入CityU lib 都唔得， 問fd 借ac 入HKU lib都係唔得，有無人有一樣既情況？

趕deadline 先黎咁

cu lib都係

邊隻IT狗搞出嚟呀

Poly lib book唔到房 login system話我not associate with any patron record